政府確診居所同到訪大廈個list越up越少

23/7之前望落仲係好正常
24/7開始越update越少
呢兩日直頭每日加得幾個
日日確診百幾單有咩可能咁少
我所知已經有幾個處所係有確診者停留過但無on list
係咪真係咁難呀打返齊個list

有無記者聽日幫手問吓呀

push

有咩所謂 到訪過者

我附近商場商戶中招，個list都無

冇乜所謂，你中咗，再公佈你因乜地方中囉

fuck

講乜春

我都有留意
更新條list都唔夠快手同唔齊
真係中國香港

武漢都係咁

正苦已放棄

tui

勁

都唔知係咪想刻意隱瞞

太多人中唔敢報

政府：奉旨要UP㗎？一時大意唔得咩
相信各位公務員已經好辛苦
請市民體諒

武漢

我18日前都話有冚住,但連登仔撐政府

懶人包,
有網民話麗閣村有確診政府無講,著哂保護衣
連登仔桃田賢斗話,無事嘅,保護衣著住唔代表中嘅,信國家,仲吊人老母
連登仔AZP仲話肚痛都會出保護衣,帽事嘅
結果好耐之後先update有確診

有意思咩

唔知佢係多到已經update唔到個list
定係根本連問都無問

Push

酒店公會話荃灣如心中左招
酒店出埋信 但個list都冇佢間酒店個名
淨係出帝盛 絲麗呢啲比佢地收左黎用既酒店

根本做唔切，人手已經少，錢又冇得加，淨係識俾錢班狗

發現有一棟中英文兩個版係兩棟大廈黎 雖然兩棟大廈中文一樣
個表都無fc既

張祝君係記者會都有講過，要用好多時間去比對追蹤確診者既行蹤，都係可以理解既，當確診人數愈多，原本既個案都未處理好，又有一堆新個案要處理

反而真係唔知陳肇始憑咩講疫情已經見頂，前線做到傻都未追蹤得到全部既源頭，你咁肯定疫情已見頂？有咩理據？唔建議全面封關導致發生第三波疫情，呢條友絕對要問責！

擺明

麻煩記者幫手

可能人數太多做吾曬，或者係政府計謀，減少資訊，令大家草木皆兵，甘就可以win win

推光復香港 時代革命

咁撚多人WFH好心就放俾佢地做啦

點做黑警就加人工

醫護就凍薪

屌你老母

等睇漿粥君話私隱為由

少到一日update得4個地址?

有確診者住既大廈唔係list
打去問
但話計左佢係隔離中心入面發病
所以唔on list

琴日有問，佢話未有資料同要查閱就skip左

打去邊問

d公司要隔離14日確診大廈員工 佢就唔撚up
淨係upadte到訪食肆list on99

好肯定到訪食肆都係唔齊

個list根本有始至終都哂鳩氣
你諗下一個人有冇可能14日淨係係一兩個地方出現過？
唔駛搭車唔駛食飯唔會買野？
根本係想放先放，有好多一係放住宅一係放工作點，唔會同時放兩點，中間過程果d更加唔駛旨意有

CHP

最緊要住邊到 反而無

想隱瞞

我覺得個list係停留超過幾多分鐘或者除過口罩先計
不過到訪地點唔理
居住地都要update吓嘛?

佢都係報留得耐既地方，巴士小巴又難追
開頭有得避免散開去，而家一街都係，加上政府d 人做野有幾高效率大家都知

btw, 唔真封關，我地做得幾好都無用

最易中就係食肆同交通
但d公司hr淨係會睇住宅 list
等睇公司群組大爆

開始隱瞞

尋日都唔止4個啦，佢有追返之前果D CASE

因為根本全港都係

因為調轉咗，係冇確診者嘅大樓先列出來。
利申9up